Vagrantfile на базе ubuntu/focal64 позволяет в атоматическом режиме развернуть инфраструктуру, представленную ниже на схеме:

![](./Lite-2.png)

Файл `vars.yaml` содержит переменные. Для успешной работы ОБЯЗАТЕЛЬНО внесите изменения в файл `vars.yaml` !!!